想問下尋日係咪有d咩類似遊行嘅野？

前幾日開始見到好多咩金鐘見，咩咩美領咩要人，又話咩同屋企人講咗準備好犧牲，好似好熱血好疊馬咁

睇到個post有個巴打話咩要搶大台咪，下面好多人留言話支持話磅住嗰位巴打，點知搶咗一秒就俾人拉咗 之後d討論完全無咗件事，無再提呢個巴打

到今朝，見到咩全民造星都開到(5) ，金鐘個post去到(4)就無咗，個熱門變返日常膠post，J圖post。尋晚d post就消失哂又係無咗件事咁，話傳媒無報到，但自己連登熱門都係乜都無得返d膠post

我係咪發咗個夢？？

下面成堆人叫佢衝衝衝，又話咩support佢點點點，轉個頭搶咗半秒咪俾人收咗皮，全個post無人再提過